靜靜雞好與壞

好處：
可以將被捕既機率減到最低
將自己透明化 減低比狗部署既時間

壞處：
時間地點唔清楚
目標唔清晰
失去士氣、軍心 開始出現失敗主義
抗爭效率大幅下降
針對性影響力大幅下降
有手足可能不知不覺被捕但冇人知

其實當初所講既靜靜雞 唔係想講將抗爭透明化 而係提醒啲人唔好除口講發夢野 但係唔知點解慢慢演變到開隆冇人出聲 冇人比意見 唔係冇既 但係少左好多好多 靜靜雞本質變異 加速左大家對抗爭果團火 靜靜雞唔係咁用 錯誤使用只會有反效果

我知道唔少人都會因為少人出 心淡 覺得其他人都唔會出自己都開始唔出 但係如果個個都咁諗 咁呢場運動真係完架啦 大家回顧返之前出黎抗爭既日子
光復香港 時代革命

推

贊成樓主
早幾日有fd集會完返去時見連儂牆有手足光復緊 諗住係黃page叫消費完黃店後既街坊可轉場接力去支持整緊文宣既手足 幫手做哨或最低消費貼下連儂memo
點知唔係一呼百應 撕一貼百果仲氣勢
而係有幾條友帶風鬧知唔知咩叫靜靜雞
班文宣人丁單薄你老老豆豆唔出去撐 壯旺個場
掉返轉話出post個位爆出黎 害死手足?
感覺個班咩q都靜靜雞 老馮只靠某些手足幫佢地冒晒風險做野既人 自己第2朝就打卡 講咩文宣手足好波之類 好偽善 有無諗過當街坊都出埋黎 做緊野既手足被人搞個陣至少都唔洗被靜靜雞滅口?
不嬲地區連儂牆d位置都揚架啦 唔通藍絲全部唔出街既咩 經過見到佢地要篤就篤架啦 如果係黃page班馬 最後會班出藍絲多過黃絲 咁個page其實都黃極有限

唔係負面分化post 恰巧舉例支持樓主講出靜靜雞既謬思
連日程表我都見過被ban話會揚晒行動 咁點L知邊到要人 人數係咪自然變少 場運動係咪就跟住完? 義士唔係condom只係句口號?

United we stand
Divided we fall
願榮光歸香港

Sor 好似自膠錯禁不推
不過p牌應該有無禁制都唔影響

第一次有人打咁長野覆我好開心認同你講既野 好多文宣手足都係因為咁而比狗咬 幾時出去左邊根本就冇人知 日程表都比人ban 自然就冇人知要做咩 靜到我地自己手足都有危險

終於有正常睇法

輕輕一推

同意呀，好多人都誤解左咩叫靜雞雞。靜雞雞係講做緊嗰陣要快手be water，事後唔好隨便講去過邊做過咩，但係事前準備同做緊嗰時係好靠人多架。
吓吓靜雞雞，事前冇人知有咩做搞到少人，出左去嘅手足唔夠人冇掩護又容易被捕，有心join埋嘅同路人又唔知有咩可以幫到手...... 玩死自己人

可以將被捕既機率減到最低

上個星期拉左200人係靜靜雞被拉

屌 係wo I mean當場被捕

靜靜雞既好處我覺得係，如果有人想好似尋晚新城市爆玻璃呢啲動作係適用既
唔好做乜撚都上網問左割唔割先黎做

靜靜雞係大家知都唔出聲 事後先有人知咩料

唔係靜到死水咁無事都無發生

靜靜雞做 大大聲贏 咁先係岩

風險高同埋小隊活動就靜靜雞
但係吹雞要畫面要集氣，正常嘅活動就要高調

分兩條路去做

正因如此
和理非大遊行唔可以停

勇武地下化 又比人話休息撚 然後又係比人拉尻哂

出黎陣地戰又叫人唔好送頭，又係比人拉尻哂

黃色經濟圈又係著眼係藍店小商户，本地大財團。佢地都冇say，有9用咩。

再靜落去真係會輸，歸位啦手足。